好似鍾意咗個女仔…

同佢同路行咗陣
突然覺得佢好gfable

夠鐘食藥

明明覺得自己唔應該再做小丑
唉忍唔住插咗入去逗佢笑想睇佢笑容

有咩藥好食